科大討論區 (11)

誤中1001

善用標題
btw Apink同各位Final 打打氣

澳洲貴都無辦法，一係自己儲，一係屋企
唔得咪加拿大
而家加拿大根本任收

btw我都係想順便進修埋先澳洲
讀完澳洲如果唔得我都準備去加拿大

考慮下啦
final year係彷徨D 都未必知未來自己想點
唯有把握放假機會睇多D考慮多D

放假要做fyp

誤中1001唔知寫咩標題好
反正winter 都冇人推架喇

不過你遲左 基本上research master 12月到1月dead曬
有興趣都要等下年
仲要grad左比較難R professor

我都係諗緊返工儲2年錢過加拿大除非澳洲拎到scholarship
加拿大本身就連讀master都好平
不過預埋生活費其實都要儲20萬 fg談何容易

我特登
本身搵晒prof 寫ref letter
只係諗緊如果未試過其他path就讀上去好似唔太好
就當係發掘下

點解要儲錢而唔係直接work visa去加拿大揾工
相信自己啦 係想去就直接去

加拿大master都係research master所以有資助好平
要R professor推薦加俾大學揀 並唔係容易
申請加拿大個work visa好過 門檻低到 fresh grad 5年内都可以過去

咁你鍾意啦
驚你浪費一年時間
讀唔好香港讀btw 真係no 9 use

但求有人收
唔想留係香港讀pg呀

襯仲後生先去explore下
唔想格硬讀讀下 讀唔掂 到時真係喊三聲

加油

曾經我都想讀上去 不過做過D咩undergraduate research assistant真係覺得好on9 budliu

清都係math/cs 科？
我都想讀上去但覺得好大競爭

我year 3 啫未到final
仲有一年諗下

但無錢去到先揾工都唔知捱到幾耐

仲係好撚忙
d野 最少要做到24號

唔該想問下大家alumni依家返唔返得ust
需唔需要用個咩alumni app show自己身份?

我都係去加拿大

我有

Lm

幾時先
南亞仔準備全家去?
去到繼續讀定直接揾工

ok啊
不過呢度咁冷淡唔似多人會走

應該今年年尾去 去讀phd

Absolute

認真咩 ust space啲人成日講curve？

出年定今年啊
同我差唔多時間走

科科都below mean

2021 sor

49/100 係剩計考試定連埋webwork 分?

未決定好入嚟收下風得唔得

ching想讀咩path？

大家有無聽過isdn

大家既zoom用唔用到虛擬背景？ 我好似比人鎖左

科大計分會唔會4寫5入嫁
absolute grading, webwork 做漏左1題，差0.0幾分先拎到B，點解我咁on9

Rules are rules
Lecturer :

會

完全冇諗過呢d事會發生係我身上
以後唔敢hea做功課

巴打有經驗?

我都試過做漏一份quiz 由A-變B+

i mean去發掘下有無除咗讀書以外嘅嘢做下

我可以肯定gpa係四捨五入，考試分數唔清楚可能睇prof？

2111

要來了

Mola

2121

求pass

Lecturer: 等我睇下你ZOOM MEETING ATTENDENCE先

可以send email 求下情

佢一題咋

2121 final 難撚到

2111 part1 mean part2 8有冇c range

唉 又炒多科

預咗
求pass

成科得45%有冇C

是 (智已不)

比個C-都好

可唔可以講下點不智法

你有無見過任何一份工既requirement係寫major in Econ

major econ點都無揀ust 咁不智

想知
利申 乞食中

唔計出路
其實Econ係一個幾好玩學到幾多野既major
利申 無後悔

BBA X
BSC O

炒埋

你都炒？

高mean少少
尋日凍親，食住感冒藥考
暈暈燉燉咁款

溫左成個星期唔過mean

就完sem,回首呢個sem自己真係好差

開始唔想努力，開始唔想追趕
開始認命
開始覺得唔想再有夢了

做人沒夢想其實唔係咸魚，而係「長大」了

溫左一晚below mean ,差幾分

我year 2 都係咁放低咗grade 盡情讀咗自己想讀嘅野

淨係溫咗一晚？

so mean

聽日最後一科了
我只求pass

雖然係4050學到好得意嘅野
但係唔想食C呀

開咗新post唔叫

本身有成五，六日溫，之後hea下Hea下冇晒啲時間，我記得我考完第一科，之後就開咗套Netflix ，睇睇下冇晒啲時間，得返last個晚，垂死掙扎，唔知幾多分先有B range ，想要個B-唔貪心

final 咁低都拉到75%

越少時間温效率越高
潛能係要逼下先出到嚟

prof先無咁無聊
overall 合格就得架啦

平時冇底？

冇

溫CIVL2110是否不智？

Freestyle上堂

不過讀書真係一定要enjoy中間讀書個過程
發現如果係因為"追夢/想高gpa" 而努力讀書追A range
其實堅持唔到好耐(都可能我定力廢) 最多爆seed 1-2個sem
其實最緊要都係"諗方法"令自己堅持落去
去到year 4 先發現自己要容許自己温温下書放空下自己先堅持得耐
btw 數理科嘅同學我推介winter可以上cousera 嘅"learning to learn"
我year 4 先後知後覺自己讀書方法唔係太effective 用咗2-3個月慢慢再develop 一套自己嘅學習system

簡單來講個策略係咩？

Gpa要幾多先報到master
感覺自己已經玩完

我覺得真係冇universal 嘅system 可以幫到個個都effective learning
都係要自己睇人地點讀書再慢慢試先揾到比較啱自己嘅
coursera個course講嘅大路野就係
1) diffuse mode: 有時要放空自己先理解到抽象concept
2) chunking: 類似建立自己嘅level of abstraction, 如果你讀完成個course發覺其實個course唔係教咗好多野 就係因為你chunk咗啲concept
3) active recall: 隔幾日test下自己 啲野就會記得實

我都唔係咩learning master 呢到大把人屈機過我 所以都係分享下對個course理解有錯請指正
個人黎講覺得"多output"都幫到自己 做題目/教人地都係output
我會整個類似wiki 入面"自己寫"返自己對個concept嘅理解
而狀態係最緊要 你幾effective温得1個鐘都唔會高分過温10個鐘
你嘅"regular day"要做到温完書之後個日你嘅感覺係"唔辛苦"(呢樣一開始好難 所以你真係要enjoy/至少唔討厭個科)
咁樣你先可以今日讀完聽日再返去讀書 而唔係爆完一日seed就burnout咗要hea返幾日先可以再温書

我諗都係睇你報咩但最少要過min req
我想讀嗰啲都係過得min req少少驚唔收

通常唔會

試過星期六

佢哋唔懶咪會出啦
有啲prof星期六日當放假

其實咪又係ta做

agger真心覺得其實有趣嘅

可以睇睇「超速學習」呢本書，裡面有好多實用嘅tools

BISC 都係

comp2011 做唔切

希望Mean超低

希望少啲外掛佬

仲要啲electives又好玩又靚grade

comp2011個考試design好on9
抄個function碌上碌落黎都用左成分鐘

點解可以咁撚難

comp 唔難唔係comp

讀科得一半係自己鐘意表示: 日日都冇態

final year 已經對 grade 睇化了. 有個 2nd low 就夠了

屌你我想結sem呀

Mgmt 1130 final mean: 27.6/32 midterm mean: 19.x/27

好多人都2nd low架啦

Final個median 29/32

其實係易咗定槍多

3part無一part做得切

我覺得係考完個mid term之後你會知點溫

2nd low 實最多嫁喎

我意思係有個 2nd low grad 就夠了, 唔撚想再追grade 搞咁撚多野, 反正都追唔到 2nd up

但睇ust space 往年 唔會差咁遠

好驚2810啊 希望mean唔好咁高
啱啱2011先抄完嚟

以往係open end question咁考
上年先係mc但得一個final

原來如此

2810 absolute grading 喎

炒唔炒睇自己架咋

唉屌溫溫下聽日個試無啦啦彈個壞消息出黎影響心情

唔記得咗添，希望上年啲分唔好咁高啦

對自己、對ust絕望

same 有30分都偷笑 準備retake

考咗咁多個Final已經冇感覺

等緊出分

揀ust後悔了

識做
不過真係做唔切
幾個fd冇人做得晒
cls

而家諗返其實我係識做
全部都識
不過時間會令人變蠢

真 之前都係簡哂p/f，活得一日得一日

Ching acct2010 出咗grade
好奇你呢個分咩grade

想問有冇人聽日考Lifs4200?準備成點？

math phys 可能食F
過-1sd 都開心

我反而覺得個作者學嘅野多數偏practical e.g. 素描 語言
難啲套返落理解好學術嘅野度 (佢一年讀曬mit ee都係只求"pass"個exam, 算係學"點做題目" 呢種practical skills)
我覺得理解抽象concept真係要時間, "超速"唔到我次次貪快睇notes 學完點做題目到最後都係一知半解 冇真係明到
不過如果學practical野 佢個套係幾屈機

有冇人話我知comp 2012 發生咩事

之後會越嚟越多

準備好裸考

讀下啲伏cc
宜家先係你人生第一個sem
以後會習慣

四十幾個topic 搞唔掂，而家先去到一半幾時先溫完

MGMT 1130 carman grade靚人又靚

我準備全部睇一次算，到時開ppt用search希望搵得返答案

其實都係考control f 多過真係要識

好驚做唔切

佢聲稱會好簡單個半鐘做三題我真係好想知點玩

前兩題mix and match其實係唔係26個choices

psycho research method 啲分高到

往好嗰方面諗，最多都係得26個choice

Ust Chen what a joke

擺兩個香港人prof 呃人入

Inorganic chem ?華雄 唯一正常人

火博士呢

曾百蕙&火博士 教non chem major chem course 水人入去讀

火博士根本PR 嚟以前仲係中學雞嗰陣就睇緊佢上學是學非

Agger Emily 都係

Year1比佢教過幾好

20個choice都做唔切

呢個course 係難嘅course

control F 都搞唔掂

3424 個project無從入手

我求其跟佢notes 比果個flow做咗

對UST從來都冇希望，入左之後唔明呢間垃圾究竟有咩好 esp N賤SCHOOL

有啲choice google仲快出答案

佢本書雖然叫「超速」，但係裡面有d幾好用的skill, 例如寫notes唔好直接寫答案，寫問題或者暗示，trigger active recall

同埋feynman technique都唔錯，唔洗真係教人，扮教都得。聽下自己講嘅時候有冇logical flaw

仲有你要知道讀嗰科嘅motivation. 無論係真係想讀，定係想刷grade, 定係純粹想pass. motivation定唔清，冇明確target嘅話，好易會lost

abstract concept嘅話，睇下係咪完全visualize唔到。唔得嘅話試下畫concept map. 呢個喺math好好用，可以知道唔同theorem嘅關係，同埋condition

再睇下有冇似嘅野做analogy.

所以本書係超唔超速都啱用

利申：睇哂成本書

feynman technique supporter

唔記得覆上面

終於完sem

啱先考完，好多都唔識做，不過算啦，完sem最緊要。已經唔會諗自己會拎到幾多分

未完sem嘅各位再俾多少少力就完㗎啦

26先完

RIP

1021出咗grade

Cls lambros死仆街 呆坐3個鐘

好想搵石屎一路dum佢一路問佢sta唔stable

講得好

人生已完
civl2110 rap了

點解prof ta咁耐都唔覆email

有無人讀過個logic cc course
想reg

諗下好啦

你reg到咩

點解呀 tran 咗英lang 有 cred 淨

想讀返d 文化野
成撚日對住d on9 proj

好搶手架？

今個sem yr4揀完就冇咗位

呢到至少有八十人mon 緊po
有咩想讀千奇唔好講出嚟
尤其係huma 呢啲得廿個位嘅科

含晒

咁有無d 哲學cc 無咁多人搶

星期一晚考埋佢final
仲有心情+仲記得就答你
暫時感覺正常course一個
content唔難唔易
part1弱智都識 quiz1應該勁多人滿分
part2/3 分別係sentential predicate logic
難度predicate>>sentential
不過我無乜上堂+未開始溫
希望執到個A-
但係如果唔鍾意文科/reading嘅可以考慮下

加油chingg!!!!
thankss

我1130reg都wait到4x
最後佢連開30+20個位我先入到去

ching year4?

今朝考完科lifs 食埋飯就開佢波
暫時我無後悔reg佢
你要我讀其他huma個個禮拜都睇一堆reading
最後讀到死死下先可能得個b
不如輕輕鬆鬆讀呢個算

有無真係學到野
讀咗成個sem 都唔知學緊乜

無乜
唔係唔知學緊乜
而係唔知學黎做乜
因為絕大部份都係common sense
只係用一個formal嘅方法表達出黎
即係例如 已知P->Q,Q->R, 所以when P is true R is true咁
又或者另一個極端
佢堆難嘅derivation/symbolization 就係勁複雜
基本上係為考而考 成世都唔會有用

shittt 仲諗住學嚟訓練下d 邏輯思維添

可能係我學藝未精+無心向學啫
話唔定你認真睇佢嘅recommended reading可能會學到野

知道自己好大機會有f應該抱住乜野態度

下個sem 再接再厲

覺得自己係零
明明仲幻想緊過三爆四
點知發生咁多黑仔野
團火熄曬

上個sem都係咁講

你應該係想讀critical thinking嘅科
乜嘢自相矛盾、以偏概全、滑坡謬誤
ust好似冇開呢類科

ust係冇乜高汁cc㗎

yes arrr want sth related

有無人知道math 2350 同 2351 有咩分別?
邊個有多d幫助?

2350=linear algebra+ differential equation
2351=differential equation
兩個都好淺
你想學多啲嘢就2350

對mech有幫助邊個好啲？

同埋2351既differential content會唔會多過2350好多

呢個唔知

2351 好似會學Laplace Transform 同掂少少PDE

當然會，難少少

一考完試就唔覆email 屌佢老母

2351喇 3610會掂少少Laplace transfrom

不過想要靚龜就一定係hhm嘅2111

control principle係教咩
聽個名以為普通野

下sem想reg 2111
有冇人知math dept個coursera既Matrix Algebra for Engineers有冇用

嗰個係2350頭一半materials，今個sem jeff直接叫我地上coursera睇片但係2111應該難過2350，所以未必夠用

3510有啲驚，mt之後冇理過哩個course

想問2352同你2351分別大唔大？

Laplace transform Block diagram 會用好多differential equations

記得control principle個mid-term考3個鐘
但唔識做

Same 啱啱先叫做開始認真溫 mt啲嘢都已經唔太記得

好多equation table graph

慢慢會慣

.

揀錯科？

南亞仔ching

剩返一科 考到最後一日 已經冇乜心機溫

仲要一科grade都未派

我淨係派左一科

睇多啲code可能有用

一科final分都未出

cry聽日一日考2科 路過

same

Phys 1003 grade 已出

一科grade都未出呀屌

等 寂寞到夜深

而家出左第一科，tga係4.3
希望個tga唔會再變

屌今年phys1003好爛grade

有無人1112靚grade過1003?

No ff la

mech嘅話最好2111+2351, 兩個都有用

利申 mech grad

教classical control theory，應該係mech required course裡面最難嘅course

冇prereq, 但係要有d mathematical maturity, 因為裡面一大堆math

不過靚grade

點解仲未出grade

出咗final分十日都未出grade

我有科得個位數字嘅人讀
前日出左分啦仲唔出龜

我actt2010 final分未出但出左grade

Same here

C+

正常踩mean C+
踩mean b- = 靚grade

但係踏mean有B，我以為平均grade係B CGA係3.0

UST mean有B- =皇恩浩蕩

可能你個course instructor好人 通常mean C+至B-

要感謝佢了

3332 出埋grade感恩

係咪好靚grade先
明明乜柒都唔識 個grade都唔差

今個sem 勁撚易佢考前2日send咗份sample paper
跟住final 有7成exactly係sample paper, 剩低3成係notes入面啲proof再轉啲情景
未見過一科math final 個mean係82%

上年讀math2350 final mean 90%

一開app一個grade都無

真 明明Lang嗰啲幾個星期前都交曬野都未出grade

個個都A range咁濟

要等齊tutor出分
應該有啲tutor懶得濟未改曬

Year 1? 會習慣 放心

4050炒到仆街都有B

係我價值觀過3好叻仔
你諗吓second up都係2.85

等佢出grade

Call for Entries - HKUST WhatsApp Stickers Design Competition

靚到想maj physics

D咗
final炒晒粉

ching冇事嘅 大家差唔多

Neurochemistry final 40min 70MCQ

讀多年再講啦，睇你都係入世未深

希望守到second low

踩mean有B?

通常高幾多sd先有A?

+1.3-1.7左右

其實見有啲master requirement係second up/cga 3.3，心諗如果我apply佢見我有second up但係冇3.3佢會唔會當我meet唔到requirement

UST gpa>3 grad 係咪難過其他U 好多
身邊啲fd 個個都3.2 3.3咁

但係ust standard有3.3一定sec up到，反而可以sec up但係冇3.3
希望嗰啲school知道ust係爛grade啲所以sec up requirement低啲係正常啦

冇計啦
但應該ok 既
又唔係below 3 但second up 呢啲

我覺得佢哋唔得閒理咁多

FYP grade fall sem 係咪 pp

spring 先一次過出

原來南亞兄你已經final year

係呀

點解要走tutorial
已經畀分你執

audit啦
BA無用

ching y1 cga幾多

好掛住MAEC大師兄
佢離棄咗我地科大PO

有冇人試過Apply啲research用電腦
有冇人可以講吓流程

MACE大師兄之前好似長駐數學post
其他老鬼都走得七七八八

唔明點解有人揀
之前已經係咁唱衰呢科垃圾

(有讀過phy嘅)夠簡單
仲可以讀埋4050先落去屈人機

啱呀 成班讀完1112已經可以落去屌打大家

on9 ssci yr1 fall唔幫我pre reg 1112
搞到我得12cred 乜都唔識懵盛盛咁reg 左1003
spring 先讀1112

我year 3先讀1112

+1

我屌曬你地老母

1003係悶姐
但好grade

想請問各位ching如果想double major CHEM + BCB /major BCB minor CHEM 會唔會超級chur?
因為我對呢兩科都非常大興趣，但係聽一啲師兄話過MATH+CS會讀到癲, 所以唔知道點選擇好

fm bb 0 workload

當你出左四科A然後嚟隻B-/C+

work load呢家野就見仁見智
你handle到幾多得你自己知
有興趣但係驚overload嘅咪淨major其中一科同求其reg下另一邊

一日就推咗十頁post

WTF

有冇清可以講吓想而家自習gen bio 1可以睇咩書？

推

自己冇底，但spring sem想搞掂佢

可能真係呢

果然UST出grade period大家特別興奮

唔該哂Ching

本身econ其實會用到好多math，只係一般其他u嘅Bachelor of econ都唔會教到好深入嘅數，所以想讀econ pg嘅話咪遲早都要讀返啲math
讀maec相比其他econ bachelor更早就讀math打好個底容易啲讀上去

所以重點利申：maec讀pg嘅優勢係for讀econ pg，math pg嘅我諗同就咁bsc math冇咩分別？

I know that feel

勿major chem 大伏

我要 final分呀

可能係想我哋考埋3510先

2810都改咁耐
huma交咗份essay幾星期又係未出分

睇咩科, D fd 三大 eng grad 都唔過3
shitty bu 就易D嘅

多數唔會出分 直出grade

3510好撚多野

係度推介下COMP 5331
content幾易 同ug 科data mining 差唔到好遠
不過workload算重 5-6人project要揀一份paper黎implement
如果大家ug嘅話組定隊會好啲
成個course踩mean我估 ~ A-

唔知佢點出
mt 題目都唔似tut 同example

點解lifs1901個分突然縮咗咁多水
唔明佢搞緊咩

俾你開心過耶撚節

想知有冇 elec 3300 手足

變100分scale 應該係over45 不過佢懶得改

Thx

elec 3300 出分了, 玩撚完

ppt都夠

Year 3 quit U 可以做咩？

隔離POST 有個巴打睇唔開

咩maj讀到咁

science

呢科勤力嘅話可以上到咩grade?

做唔晒

最憎人扮晒嘢用 latex

頂炒完3510啦, 2810仲唔出grade

未必炒嘅

用word formula功能咪得

word果個好多bug有時又會hang

我自己手寫d字垃圾到我都唔想見到 真係寧願打latex

睇你想點

真
yr2果陣我讀2411
佢話可以帶2張a4 cheatsheet
我雙面+打橫印再分左右
即係總共8頁紙
入晒全部formula同埋hw
但係一開就lag到仆街

icic

LANG 超爛grade

屌中lang

Math4424 已出

Elec1010 都出咗

可以幾多負皮

成績問題？

一個D一個B
等出Math 食埋個F

精彩回顧

b+

今次有望超越

幾時出grade

呢個post真係好多cd rom

Lecturer:睇你鍾意收聖誕禮物定新年禮物(Grade:C-)

習慣就ok

真，成班唔聲唔聲突然就黎60個負皮

phys1112
走晒啲tutorial
利申： 引擎狗

讀科大咁耐 最簡單係呢科嘅exam

想問如果同時收到electronic engineering 同 industrial engineering and engineering management 既offer accept邊個會好d

求有經驗者指點

緊係ee 讀完之後過台灣讀mphil又做人上人

Lang 2010出咗grade

科科都C

yes how

想問下 hkust coursera 既course可唔可以credit transfer?

同埋coursera啲course有咩用?

just for your self-learning

咁都好衰啫 明明就咁一樣content 都唔比人預先讀咗

如果可以transfer 俾我就會用coursera 讀哂算

但係咪都照樣可以有coursera張cert

又到性誕 又到性誕

幾可有人睇

咁姐係依家提早讀左都無撚用?

提早讀左幫你打好基礎囉 !

Lang果然assignment 分同最後grade係冇乜關係

Lifs 4950 neurochemistry kenny Chung 好好grade

又爛grade

Ching tga4.3都ee

唔係kinli教嘅2033 zhanghai 教
個mean都係4x/100 所以唔覺得易嫁

乜嘢啊

已經唔是科大仔了

agger

busi人咩gpa先係算正常

一日係大師兄，就一世都係大師兄

逃離苦海唔好咩

大師兄

ee多人唔讀書低gpa冇得揀先入，所以肯比啲心機就可以好好grade

btw

即刻講留多個comment廢事見到個數字

Engine yr1 gpa 唔過3，first hon 係咪無望？

statistically唔係無希望

year1唔過3
第一年諗first hon
第二年就會諗有無可能second up
第三年諗 有無可能second low
第四年「有無可能畢業?」

這些機會不屬於我的

可能我第二年已經諗second low

Yes

我試過year 2 一個sem 1.8x 而家year 4 都有機first hon grad

又未必嘅
小弟yr1 spring cga 2.97
宜家yr3 3.45 (今個sem未有grade出)

我year1第一個sem完左就已經諗second low

真唔真
你其他sem全部爆4？

我 year 4 可以exclude 12 cre

同埋其他sem 至少3.3

可以考慮入civil，享受唔少gpa booster嘅course

1819 fall 之後入學無得exclude啦 !

未試過有一個sem過3

仲要無得first year half count gpa
仲要fail左course無得cover
多謝ust

除二

我都係civil dog 架la諗住下個sem reg civil 2110會爛grade?

Statics睇你中學物理底係咪扎實，實際內容其實唔太深
不過spring sem通常得10個人讀，唔知個grade點，但難度應該唔會高過lambros教嘅fall sem

Year 1 爛grade 多

已過

當你一樣sci yr1
有second up grad 到已經心滿意足(假如grad 到)

上次你果句都係無A range啫
點解都有成90個

所以幾乎全部ee course都係absolute grade唔會拉curve
太多廢柴

sci過唔到3 下個sem追返 今個sem啲course真係

可能啲人咁講以為已經好衰 點知一山還有一山低

或者佢可以試吓求情搏下個D 至少唔洗retake

if 6 credit A+, 9 credit C+ --> TGA: 3.1

ching真係 suffering from success

你講一講我先發現

係咪被簡達福同Thomas Leung屌咗你老母呀？

教probi個個屌定我記錯咗佢個名
Btw手足有冇興趣一齊去打9 lambros

thomas hu
覺得佢教得ok

lambros

我真係屌佢老母
IT IS STABLE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

簡達福

其實佢幾好 對比起2510嘅Mohamed

想問下D grade最遲幾時派？math1013個prof 話上禮拜派，到依家都冇影

Civil Thomas Hu? 真香港人

啱啱開多一科分
睇黎真係要

中咗伏讀sosc1300以為有得學哲學點知悶到爆, mean又高到死, project佔成40%然後俾on9隊友搞到冇咗幾percent, 3 cred cc 但係可以咁大workload

我一入嚟讀就已經當2 nd low 係目標

正常都唔take ee 啦, 出嚟乞食咩

預左乞食
但冇計我得ee course比較好grade

我寧願插水好過曬十幾萬去考看更

你應該F左,遲下會派

唔使咁急 你都知grade

照你咁講，香港除咗醫科之類個d其他都係乞食科

不過乞食又真嘅

喂大佬 你唔好以為gpa插水就唔會走去考看更

MATH3424 Final mean 41.13/70

Total低半sd通常咩grade

C?

sosc1300 唔係讀politics 嘅咩
2018fall keller 教好多野做
attendance 堂上quiz reading mid-term final project 咩都齊曬

起碼冇咁柒過 first hon 做看更

C, C+ if professor is lenient

咁 ee 真係乞食喎, 又吹到我講到咩科都乞食咁

first hon又點會做看更離開香港喇

咪又係識叫人走.

喂屌你我又唔係ee仔你鍾意留喺度撈咪留喺度

諗住係學下政治哲學嘅concept

係keller 所以chur到喊

係咪又想點人數

Math2121 低過mean 1sd 比D

冇啦冇啦

咁慘
好彩我兩年前讀左

屌佢出曬mean都唔派分

屌佢老母 終於完sem

點解24號先完

因為comp4211 on99

唉屌 只希望唔洗食C range

如果今日唔出grade係咪要等到28號

100

睇怕都係啦

連final分都未出

same 垃圾dept 一科都未出

第一次lang有B

想問下各位ching點解睇唔到grade...

math grading system 好似要連科大vpn

math ug intranet ?

我食ABC都食過

依個？

a range

係，math同cle硬係唔可以正正常常咁喺canvas出分，正弱智

揾到了, thanks

Cls 呢個po咁多人㗎咩

成班cd rom

9點半 開始點人數

平安夜快樂

專心同老母食龍門啦

老母食完同老豆出咗街啦

屌

你地有咩做

Hi

3310lab report，水蛇春咁長，黐咗線

仲未完sem?

CIVL未
28號

最後一份assignment
好在29號先due

hi

平安野都做asm
加油

科大post 根本無少到人

Welcome to UST

真係要多謝嗰位提出延期嘅ching，本身18號根本冇可能交到

又想點人數

聖誕快樂

各位聖誕快樂

結果得18個負皮, 證明極大部分cd rom先係成功人士

已負皮報到

找多少少數先
基本上成個course分三part

第一part教堆basics例如咩truth table validity
只要唔係弱智基本上都滿分

第二part sentential logic
symbolization 幾straightforward
最煩係小心P(if/only if/necessary/sufficient)Q呢堆到底係P->Q 定Q->P
不過死背rule/各自背一個例子/常理判斷應該都無咩難度
derivation 分別有direct/conditional/indirect三個approach
direct 即係從已有嘅premise+logic rules夾硬show到你要嘅結果 多數prove 一個simple statement
例如已知P同埋P->Q 題目就叫你show Q
咁你就可以apply其中一條rule叫modus ponens
conditional即係assume一樣野
之後都係用返premise+rule
多數prove conditional statement
例如題目要你show "P->Q"
所以我地assume P 然後從已知嘅野度整到Q出黎就收工
indirect=prove by contradiction
除左indirect之外都幾簡單 因為真係done by brute force咁濟
同埋因為有step分 寫左唔用又唔扣分 所以係咪都答左先

最後predicate logic就最難
就係上面嘅野加多兩個quantifier (math人好熟嘅"for all" 同"there exist")
就可以用黎表達更加複雜嘅例子
derivation大同小異只係學多4條rule 唔算太難
symbolization 就祝好運
反正我到考完試都係唔識 夾硬9寫d野落去攞得幾多得幾多咁
比你感受下

最後個prof不予置評
我上堂都係擺係度做自己野多
但係佢間唔中都會自己手殘做錯野
同場加映蝌大痴線佬係不限學生
今朝凌晨三點出分

我見過4am

唔比人地住美國

我之前send email問prof嘢(喺香港嘅)
佢凌晨2點幾覆

聽人講有個香港prof 凌晨5點upload分數

想問year幾可以開始做lab helper

利申 year 1, 淨係好想入實驗室做lab

唔該ching

出分了

仆你個街 project 做咗2日得5分
最後scheme 2 高分啲

咁absolute grade 分分鐘晏就出埋grade

proj 做咗半日8分, 但都係高分得1.5%

如果跟佢email個cutoff, 都幾靚grade, quiz/exam mean+hw full已經有b-

早知叫ching 教我做project

B range 真係俾得幾鬆手喎

可以報summer urop 試吓先

唔該ching

想問申請summer UROP同埋lab helper 係唔係都係year 1 spring sem尾send email俾professor？

理論上urop係yr1 summer先報得
但係你真係好想做嘅話理論上個prof ok就ok
而佢地多數都肯收(當多個免費勞工打下雜)

UROP上網搵deadline先 我唔肯定有冇改
Lab helper 就隨時都得啦

好多lab都有啲嘢係有手有腳就做到 實有prof肯收
想唔想做就另計

見到raymond就狗衝啦

可唔可以俾final 份卷嚟睇下？

Year 1 urop 最好apply 啲簡單啲嘅

係唔係一定要過3？

係

其實通常係同prof傾下你點解想做先

同埋最緊要GPA夠3,可以enroll summer urop
除非個project佢覺得year1做唔到，否則通常都收，因為你跟佢做野嘅佢都會多啲funding

可以嘅就而家直接send email去問有冇咩野可以準備下，特別而家係winter

tg?

新個個計法真係好難second up

2121 多謝鬼佬

咩grade

我有個frd想轉去外國讀，想請問下各位ching part4/5/6係味要返canvas揾校方填番？

Fm想知咩gpa係科大算top

4.3

識人都係 好努力讀